somi ig story祝賀Jennie 得到一位

無論點都好咁樣好似有啲過分喎

JYP咁好人同佢和平解約
佢竟然咁樣取笑TWICE
係咪冇得出道發爛炸?
今鋪真係撐SOMI唔落

佢簽左yg, 撐師姐有咩咁過分

唔咁樣做實雪到硬喎

做多咗

Somi

好小朋友既行為

係 d25仔真係幫唔落

食完YG D飯成個人傻左!!!!

小學雞行為
幫埋晒垃圾買榜團
對佢徹底失望

佢而家係yg 撑同公司嘅人有咩問題？
佢都已經好識做咁讚埋twice啦 仲想點？
如果佢唔提埋twice 你班t粉又會走出嚟話人忘本㗎啦
咁都可以搵位入尻人 t粉真係👍👍👍

咦點解又關t粉事既

因為樓主係t粉囉
利申：once+blink

吓 我覺得佢唔撚提twice就咩事都冇
本身撐自己公司藝人好正常
宜家搞到好似串緊twice唔夠jennie勁咁

忘本咪忘本囉 jyp雪佢雪到咁樣 前老闆咋 打份工咋

其實佢唔讚我反而覺得冇問題喎
如果佢要讚twice點解唔一位個陣讚？

因為佢而家係yg嘅人囉 無理由要特登讚前公司嘅人㗎
只不過而家jennie攞咗一位 twice又咁啱係第二位 所以咪兩邊一齊讚囉
定係其實你地係覺得twice/jype做咗啲咩衰嘢搞到somi要特登串一串twice啊

咁佢真係小朋友黎嘅

on9ce連somi讚邊個都管

駁吾刀

對實時排位冇意思, 識對一定係對音源, 收聽

不過明顯左d